馬體會集中恥笑區

完左成個鐘先黎笑

d屎水就趕唔切湧出黎

笑咗成個鐘先漏哂啲屎水

成地屎水，要d時間抹返乾淨

樓上好多25

利迷開心到

下體有排俾蓋追擊

咩奧比力吹到世一龍

收埋神鋒莫拉達抵輸啦

依隊垃圾預咗出局，笑嚟做咩